<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reparacion on Imlauer</title>
    <link>/tags/reparacion/</link>
    <description>Recent content in Reparacion on Imlauer</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Feb 2025 20:12:57 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="/tags/reparacion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Planchita no calienta: el enchufe sin continuidad</title>
      <link>/planchita_no_calienta/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 20:12:57 -0300</pubDate>
      <guid>/planchita_no_calienta/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El enchufe no daba continuidad con el tester, hay que cambiar el enchufe.&#xA;Se cagó el cable porque ella enchufa y por el peso.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=YMa6QQm9KFA&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YMa6QQm9KFA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cae agua techo casa Itu</title>
      <link>/post/2025/01/12/cae-agua-techo-casa-itu/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 20:18:59 -0300</pubDate>
      <guid>/post/2025/01/12/cae-agua-techo-casa-itu/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hay que poner plástico en donde se juntan los dos caños.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hay papel con fibra de vidrio en el techo, y en algunos lugares en donde cae agua en donde entran los caños. Baja el caño entonces cuando llueve mucho viene el agua por el caño y gotea pero gotea pocoo entonces yo puse unos plásticos que haga como un plato, entonces esa poca agua que cae que no moje la madera. Son dos gotas, es un plástico y madera a los costados (una bolsa grande entre las maderas). Cuando cae ahí quedará el agua en la bolsa y luego el agua se va a evaporar que no moje la madera.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Radio de un auto usada externamente</title>
      <link>/post/2025/01/12/radio-de-un-auto-usada-externamente/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 20:15:13 -0300</pubDate>
      <guid>/post/2025/01/12/radio-de-un-auto-usada-externamente/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh3hhvuzOp3CiJ_WsoFWiYtRiP5Ky-TWr7zycAFly675yhz-OmTjdUpjfF6VG2ZZwauhPH9mKKTaigAlmQ3B5mCMtmzt-Pw8gtKTH5QnxeTGQVUnqYYL4NRGAQAN6AHPcxDWtiDvnjmg9IK1a3GmEu3bbiBsN7wRwGm5pnZ_ehxRZn1Xu8mNsDtVV-T_aM/s4160/IMG_20250104_164617100.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Salto disyuntor de la casa lavando autos</title>
      <link>/post/2025/01/12/salto-disyuntor-de-la-casa-lavando-autos/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 20:11:30 -0300</pubDate>
      <guid>/post/2025/01/12/salto-disyuntor-de-la-casa-lavando-autos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Primero pensamos que había entrado agua dentro del enchufe, luego sospechamos de algún cable derretido, al final resultó ser que entró agua pero en el interruptor de la luz.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Recomendación poné una cinta en el enchufe. Hay que usar manguera verde.&#xA;La recomendación es siempre tener cuidado porque luego arreglar, todo el mundo se iba a paraguay a arreglar los autos, le metían agua por todos lados a la suspensión y rompían la electrónica y no arrancaba más el auto y tu auto quedaba en paraguay, tenías que traer remolcado. Tenías que dejar el auto en la calle porque ya no arrancaba más. Todo allá era barato cargá nafta y mandá a lavar el auto, luego tenías que traer tu auto remolcado, y en el puente tenías que pedir permiso porque no te dejaban remolcar, esa era la jodita de lavar barato. Yo nunca lavé. Luego los paraguayos se avivaron ponían una bolsa en la parte electrónica, por más que creas que no pasa nada.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reparar parlante Fernando</title>
      <link>/post/2025/01/07/reparar-parlante-fernando/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 18:37:16 -0300</pubDate>
      <guid>/post/2025/01/07/reparar-parlante-fernando/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Había que desarmar todo, lo más complicado era desarmar.&#xA;No anda la batería no tira los 5 voltios. Sacó la batería y midió que era de 5 voltios, hay que cambiar por otra batería.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;La que tiene es 1000 miliamper, hay una que dice que tiene 7 mil miliamper y vale 4000 pesos y sospecho que es mentira por el tamañoo, y hay una un poco más grande tiene 4000 vatios y vale 7000 pesos empieza con N. Porque esta es 1000 vatios y vale 4000 pesos, y hay otra que es más barata y vale 7000 miliamper(mA) y es mentira.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reparar apoya brazos de silla con madera</title>
      <link>/post/2025/01/07/reparar-apoya-brazos-de-silla-con-madera/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 18:37:03 -0300</pubDate>
      <guid>/post/2025/01/07/reparar-apoya-brazos-de-silla-con-madera/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hacer huecos, medir, marcar con birome, puso un par de tornillos y salió andando.&#xA;Abajo estaba toda rota la cinta. Hay que pintar con pintura anti oxido.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;video-en-youtube&#34;&gt;Video en YouTube&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=5mPBu4TbSGo&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5mPBu4TbSGo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;video-en-invidious&#34;&gt;Video en Invidious&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://redirect.invidious.io/watch?v=5mPBu4TbSGo&#34;&gt;https://redirect.invidious.io/watch?v=5mPBu4TbSGo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
